蘋果本特刊賣$10 扣除成本收益捐612

有連登巴打周五（20日）出po，話「暴徒瘋狂搶購蘋果日報」。點解？為咗周五隨報附送嘅逆權運動100天特刊《2019自由之夏》囉！

對於買唔到嘅讀者，我哋深感抱歉。由於逆權運動100天特刊《自由之夏》補購者眾，本報現決定加印粉紙增訂精裝版，獨立於報紙發售，稍後推出。每本10元，扣除成本收益捐612人道支援基金。
發售詳情容後公佈。

另外，我哋亦將特刊製作成eBook，免費給登記會員網上閱讀。

香港人，加油！

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

不了

收完曬捐款冇左影 台灣義士又冇人理
手足發夢發到食飯都冇錢又冇人理
又冇俾錢出嚟俾大家買裝備踩單車
又冇俾錢出嚟俾文宣整lennon wall
咁到底收完啲錢做左乜9
大家最需要錢既時候佢地做緊乜9
即使要留一部分應急
咁都可以拎一部分幫下流亡義士、做下抗爭資源掛？

唔撚係分化但真心唔明個基金做乜撚
香港人一句不問瘋狂捐錢
但有需要既時候點解會好似要求612基金咁？

推撚到 @612fund俾個交代大家

捐612有撚用 都唔批錢

捐星火就買

612⋯⋯

612幾時交代吓呀？

針住無意思，我地自己未捐星火囉

612

垃撚圾612

612人血饅頭

今次有肥佬黎都不了

轉星火

記得早兩日交代左 , 大概話 612 係撥款組織 , 並非行動組織 , 所以俾人拉左唔係搵佢地

有捐星火
但612做野手法必須有合理解釋

612 有入無出

捐星火好過啦

賣貴少少捐比星火啦

泛民大報始終不變

好多分化撚

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

捐星火啦仆街

分化撚，解散軍

大家等大規模開始打上庭先鬧佢地啦
D錢一早講左係FOR醫療同打官司
如果再有錢捐去星火都同意不過唔駛插612住

講真都係比番少數買唔到既補購番
扣除成本就算賣到一萬份都係收番幾皮野
插黎做乜鬼

又捐垃圾612
不了

各有各做 可唔可以唔好分化

612必須狙擊

又想分化612
不推文回覆
推行動post

星火得唔得

正喎

612根本係仆街，星火啦屌你老母

唔好分化呀 冇分化既本錢啦

對612係失望嘅，轉左捐星火，但呢個時候唔屌住

其實之前不斷抹黑612果啲先係仆街
吊嚟吊去都係話人哋唔用$
蠢到嘔
都未進入法律程序
唔通啲$
亂咁fing?

叫蘋果捐去星火得唔得

612都唔係無用吖，至少當時人都咁講，兩邊都捐啦 打和super

無錢咪再捐過囉，話因為之後要用所以而家有需要嗰d你唔批俾人

應洗得洗啦

你估之後捐就一定捐到？白色恐怖下好多人唔係好似之前咁唔驚地捐

亂咁fing
叫好？

捐612既野我咩都唔會買

好似大陸咁俾人貪晒

同感
612回應過幾次點解批得慢
佢地做野方法唔同星火
連登真係被入侵得好嚴重
善用不推文回覆

fkkkk
why not星火

push

咪撚捐俾612
捐星火

咁台灣義士呢？

星火 捐612 就唔買

yes
好明顯係啲中共分化方法

可唔可以改捐俾星火

遲啲完左件事
俾泛民拎哂黎用選舉基金

612基金一日唔解釋
一日都唔捐

612咁仆街點解仲要捐俾佢，明明仲有咁多地方捐

照買，自己另外捐星火！

當台灣手足condom
所有遲啲屌都係藉口
幫人要等timing?

蘋果自己袋la
我地再自己捐比火星

等到真係打官司先幫
手足餓撚死哂啦

捐星火比較急切

唔好玩分化…………
連登巴絲我地自己捐星火

屌 啲錢蘋果自己用好撚過啦

咁仲使唔使打電話去補購?

想捐邊個咪邊個 分化撚走啦

都無寫過要捐錢

點分化呀
捐完錢唔係即刻用既
我好懷疑佢地係咪真係幫

不如舉報612

612 不了

First aid 被捕, 入黎同國會議員告狀
[國際Twitter文宣核彈] 焦土派行動升級

我明你意思
但係各有各做啦
人地唔做，我地自己做，自己捐星火先

蘋果日報入一入黎

蘋果每捐一蚊，連登巴打捐一蚊去星火 有冇得諗？
當大部分人不滿612基金嘅時候 都仲可以話人分化
會唔會係612基金真係做錯呢？

垃圾612 屌

舉你老母
咁撚易俾人分化同帶風向

捐星火啦屌

7左唔該曬巴打

香港人嘅報紙

痴線, 你估真係有咁多人捐咩
不如叫返蘋果直接捐星火仲好啦!!

屌，見到句血債票償就嬲on撚鳩鳩

樓主Fake news
Blocked

咁又唔使
我淨係想佢地有急切性幫下啲而家窮到冇錢開飯打官司既手足姐

麻煩擘大雙眼睇返#80

睇到了，麻煩下次post source

咪分化啦屌

屌你老母垃圾毒果

留名等買

有需要都唔叫應使得使？點解要爸媽派飯券唔係612派？你唔用唔通政府就唔會屈鳩你然後封你account?

乜鳩都話分化
612做緊咩有眼睇啦

收到
show blocked user - 淫賤椒芬咸國章

3個月啦 其實好多義士急需要錢銀上援助
係咁儲 幾時先洗啲錢？
袋到2047先洗好冇

捐去星火先買 推到比蘋果睇到！

不如捐星火仲好過，612d資金剩太多唔知攞黎做乜

推

你係612度做? 你又知冇批?

唔得！！！唔準賣咁平！！！！！

成班冷氣軍師好似係612度做咁

泛民先係囉，舊時代左膠

唔好戇鳩啦
7千幾萬批得200萬呀
唔好為拗而拗啦小學生

612不了

幾時有

捐星火啊蘋果

點解唔捐星火，612 渣住d 錢唔放

應該搵612傾修改基金條款，可以更有效幫到手足。

612
捐星火就買

推到捐星火

星火啦！！！！！
仲612

Stop donating to 612

Support 星火

未撚打官司批你老母咩幼稚園學生

612咁多名人律師守住
你唔洗擔心公信力既問題
但612基金大 行政多野 對義士既support唔一定可以即時比到
可能要到真係打官司果陣先比到support

我都覺得依家義士最緊要 比星火最好
如果蘋果比星火 我都支持
但你要知道 話哂蘋果係報紙 今次賣呢本野同捐錢無分別
星火始終組織唔大又唔算透明
蘋果一大筆錢比佢可能會有部份佢既讀者有意見

但都係果句 唔好分化
連登仔支持星火 平時多啲捐錢
中產和理非支持612就由得佢地捐
唔好逼人一定要捐比星火
各有各做

買

我肯撚定會
上次公務員集會見到何秀蘭班撚樣周圍叫人俾錢

捐俾星火啦

星火啦

咁你係咪當台灣班手足係condom呀？
佢哋唔係condom嚟㗎
612批咗幾多錢呀？
你睇多啲資料先同我拗
唔好以為全部基金都係幫義士
都係嗰句，要捐捐星火
fyr 612同hocc到今日都未回應基金資金嘅所有查詢

都係講緊幾皮野算罷啦
唔駛插佢啦

捐星火好過

傳統黎姐

星火 ah

左手交右手？

駛唔駛幫你投資移民埋台灣呀?
係咪要養埋你過世呀?
你又知612冇幫過? 嘆冷氣你就識

買唔撚到！！

講事實啫
唔出黎交代反而話人分化

D冷氣分化撚多到

巴打唔好咁小學生啦
其實你講到咁樣已經可以當你係分化撚
你咁樣即係當義士係condom
612有幫過，捐咗500蚊囉
其實你咁樣為拗而拗有咩意思姐
612幫咗幾多佢哋fb有寫架
咪3個幾月，total 200萬囉
你唔係以為200萬好多呀？
其實點解要咁幫住612？
好明顯係星火好好多

如果你知佢地有幫過 或者內部已經傾緊
不如你幫口同佢地講叫佢地岀黎回應？
唔好淨係識話人嘆冷氣分化啦

甘星火同612 有咩唔同？

大家有眼睇
邊個有用就會多人支持
有問題當然要交代返 話哂好多人都捐過你 都想知自己啲錢幫唔幫到義士

要捐就自己捐啦

老老實實612不了

點解要比612

又小學生
官司都未開始打你EXPECT要用晒七千萬?
仲有點解要幫台灣果班?
佢地冇生活費又冇得居留, 幫到D乜, 最後咪又係返黎
唔明點解你要分化612
唔係講好不分化咩

我明白嘅
但係612到而家都未出嚟交代過
好多義士淨係收到500蚊
老實講睇到個刻真係火都嚟埋

捐比星火

我淨係知 官司未開始打
咁你想claim乜柒姐
佢話用晒7000萬我就真係驚呀

612 😓😓

師兄你知唔知點解班手足要去台灣先
不如睇下新聞？
你話我分化612
你而家直頭係當台灣班手足係condom喎
你好意思話我？？？？？？

十蚊 點影響捐星火，十蚊點都會keep 一份

咁你認為612要幫台灣手足生活費幾耐?

睇黎你唔知義士面對既唔單單係官司費
台灣嗰班好多都係學生 户口已經冇咩錢
嗰啲唔使理？

咁多咗嘅錢比邊個

Support

比星火啦

如果唔係捐612就更好

終於
可唔可以印多少少

612無意思
唔該順應民意捐星火
Btw我而家先個蘋果有連登ac

我想要埋本百日呀

咁點解決呃飯卷嘅人
成件事有組織就一定多制肘
覺得612做法唔岩心水咪捐星火囉
唔洗分化架喎

其實只要岀聲 義士需要幾多 香港人一定幾多都捐
係612作為中間人扣哂香港人啲錢姐 話而家未用得住
你之後唔夠咪再捐囉 你而家唔用叫香港人點信你點再肯捐錢比你

其實好多人淨係想612回應
而家佢哋乜都唔講
好難說服我捐錢畀佢
如果佢出聲明話7千萬淨係攞嚟打官司嘅
fine,我諗大家都冇問題，因為照幫到義士
但係而家問題係佢潛咗水，乜都唔回應

咪係
有獨立思考能力最緊要

佢當日募捐講明用途

係喎 連買飯券都怨佢唔出$
如果佢真係同佢當日募捐用途相違背
有法律責任之餘亦代表佢亂用囉

人反你哋又反無撚柒腦

轉星火啦

咪係囉

成班友腦生草
俾人帶風向就去反自己人

分啲捐比星火得唔得

想問下寄本番去美國會唔會有問題的??
想俾美國朋友知發生乜事

我想知邊度有得買

會有咩問題
唔好白色恐怖到咁啦

睇下佢點答先

捐比星火pls

直至回應五大訴求 完。

又捐畀612 得嗰3%畀義士

買得

[集中post] 921 光復屯門, 元朗恐襲靜坐遊行及各區衝突即時討論區 post 2

麻煩幫手推返今日既行動post 手足未安全

612....

香港人，加油！

嗰日叿跟蘋果日報已買咗， 再出粉紙一定再買嚟 keep.
又可以支持 612基金。

星煩啊 DLGH

屌完612，然後自己搞眾籌呃錢

【逆權運動】岳男發聲明澄清毋須籌款 感謝支持者關心籲港人加油（附親筆信）

盲撐能

連登手足自己捐星火
我早幾日都捐左

下
無心情交
咁即係求其有個人篤下鼻哥就要批$?如果真係咁就真係好撚得人驚

而家開始只捐星火直到612冇錢為止

612 已經好多錢

蘋果捐星火牙

612有入無出基金

十蚊612 再捐十蚊星火

其實批得太快係追唔返條數
審慎理財係啱既
連登仔連出個post都開始有疲態 更何況捐款者

以為批完七千幾萬
下個月同樣咁踴躍 籌得返七千幾萬善款
未免太痴心妄想

唔夠咪再捐
一定要set死打官司先批?
有班手足三餐不繼 邊個幫佢地

咁樣嘅話我淨係會捐畀星火
因為佢而家已經用緊錢幫手足
612等佢開始肯用錢先再捐
希望啲錢最後仲喺度

已捐星火!

612做得嚴謹，但絕對唔係呃錢

其實好難多咗錢

百幾個被起訴
當中被控暴動既一定打到終審都要打

對香港法律冇認識既人都知
法律面前 窮人含撚
生活費 訟費 專家證人費 律師費
樣樣都係錢

仲未計手足兩隻眼 斬手斬腳既手足
佢地既手術費 藥費 復健費…

黑警死全家

大把連登仔得個嘈字
成日話對捐錢有保留 為自己開脫 提供藉口
其實連星火都冇捐過

G持

因為派飯券難免會遇到呃錢嘅問題。

爸媽用自己錢派飯券，有一部份畀人呃咗，都係佢自己的選擇。612用捐款人嘅錢做嘢，係絕對唔可以畀人呃。

612資助義士打官司，有法律文件作證，知道受益人確實係示威者。如果用來派飯券，藍絲都可以攞，點知錢用去邊？

同埋打官司嘅錢係有晒紀錄，如果有人質疑，可以拎文件出嚟作證。

如果用嚟買飯券，然後有私怨撚老作，話612負責人扣起晒飯券拎去賣，或者派晒畀警察家屬，咁到時612可以點回應？飯券食晒落肚，唔通拎舊屎去做證明？

向612申請法律費資助嘅義士，由於已經被捕，所以唔怕提供個人資料。申請飯券嘅人，唔通會將個人資料留低畀612作紀錄？如果有人肯咁做，到時黑警只要搜查612辦事處，咁咪全部人斷正？

琴日有買到時買多幾份先

又畀蘋果賺。。。

蘋果賺冇問題
但麻煩612支援義士
義士唔係condom

本身612好似唔係咁用，星火都唔會做你上面講架野，主要都係用d錢打官司

611基金將成最大贏家
拎曬去唱美金收息都肥撚死
學人做公眾抗爭基金又唔撚透明條數，好撚想叫佢回水

血債票償
捐比612
不了

係都捐俾星火啦

咪係囉

蘋果賺$有乜問題？
你估善堂？

其實蘋果已經係極少數黃既報紙，雖然可能有啲位做得唔好，但可唔可以唔好下下都屌。唔好俾啲5毛分化

緊急 - 連登有問題？連仔唔該入一入黎

批錢太手緊，7千4百萬，依家先批得二百萬比義士，香港人係會再捐，睇攬炒巴就知，所以612真係要交代

推到比肥佬黎睇到，轉捐比星火呀

分化狗又出黎乜都屌一餐，到話捐星火，班分化撚又會話點解唔捐612，沒完沒了

星火呀屌

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

我同你講，唔會

買唔到話好想要 再印可能大家又未必咁想買